{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_107508",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/5821585'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2014-03-17",
        "domain": "음식점",
        "title": "한식의 대표주자 남녀노소 누구나 좋아하는 맛있는 소불고기만들기"
    },
    "text": "韓国料理の代表走者老若男女誰でも好きなおいしいジャム作り\\n\nスープが煮えてすくって食べたり、春雨を入れてさらに丈夫にしたりしました。 , 調理時間 : 120分以内、材料 : プルコギ感、春雨、玉ねぎ、長ネギ、ヒラタケ、ニンジン、醤油、オリゴ糖、ごま油、みじん切りにしたにんにく、玉ねぎ汁 、梨汁 、砂糖 、生姜ソース 、料理酒 、レシピ : 春雨は冷たい水に漬けて1時間ほど十分にふやかします 牛焼肉のタレも作ってください ビーフプルコギはキッチンタオルで血を取り除いた後、肉が重ならないように一重一重はがしてタレに漬けておきなさい にんじんとたまねぎ、長ネギとヒラタケも用意していますが、ヒラタケ以外にエリンギやシイタケ、エノキダケはどれもいいです きのこの食感がとても良くて一緒に炒めるともっとおいしいんですよ タレに漬けておいた肉と一緒に長ネギ以外の材料も一緒に寝かせておきます 春雨が十分にふやかされる間、牛肉と野菜もプルコギのタレで1時間ほどふやかしてください 寝かせておいた牛肉プルゴギのタレと野菜をフライパンに入れてグツグツ煮込みます 長く煮すぎると肉が硬くなるので一度煮込んでから使っておいた春雨を一緒に入れてもう一度煮込んでください 春雨を入れた後は約34分間煮れば十分です 春雨をそのまま入れるよりは、十分にふやかしてから使用した方が時間も短縮され、春雨がふかないのでいいです。春雨が火が通ったら長ネギを入れて仕上げます ぐつぐつすごくおいしいでしょうね 赤色が足りませんねにんじんの量を増やしたり、赤唐辛子を切って入れると、はるかにおいしそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "韓国料理の代表走者は誰ですか？",
            "answer": "プルコギ感"
        },
        {
            "question": "ジャム作りに必要な材料は何ですか？",
            "answer": "春雨、玉ねぎ、長ネギ、ヒラタケ、ニンジン、醤油、オリゴ糖、ごま油、みじん切りにしたにんにく、玉ねぎ汁、梨汁、砂糖、生姜ソース、料理酒"
        },
        {
            "question": "プルコギ感の料理時間は？",
            "answer": "120分以内"
        },
        {
            "question": "春雨はどのようにしてふやかしますか？",
            "answer": "冷たい水に漬けて1時間ほど十分にふやかします"
        },
        {
            "question": "牛焼肉のタレはどのようにして作りますか？",
            "answer": "ビーフプルコギはキッチンタオルで血を取り除いた後、肉が重ならないように一重一重はがしてタレに漬けておきます"
        },
        {
            "question": "牛肉と野菜をどのようにして寝かせますか？",
            "answer": "タレに漬けておいた肉と一緒に長ネギ以外の材料も一緒に寝かせておきます"
        },
        {
            "question": "春雨を使う際のポイントは？",
            "answer": "春雨が十分にふやかされる間、牛肉と野菜もプルコギのタレで1時間ほどふやかしてください"
        },
        {
            "question": "牛肉プルコギを煮込む際の時間は？",
            "answer": "約34分間煮れば十分です"
        },
        {
            "question": "煮込んだ後に何を入れて仕上げますか？",
            "answer": "春雨が火が通ったら長ネギを入れて仕上げます"
        },
        {
            "question": "赤色を足すためのアイディアは？",
            "answer": "にんじんの量を増やしたり、赤唐辛子を切って入れると、はるかにおいしそうです"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 338
    }
}